let questions = [
    {
        question: 'Qual é o menor versículo da Bíblia?',
        options: [
            'João 11:35',
            'Ester 8:9',
            'Êxodo 20:13',
            'Jó 3:2'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual mulher foi tida por bêbada enquanto orava pedindo um filho ao Senhor?',
        options: [
            'Raquel',
            'Ana',
            'Abigail',
            'Sara'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'O que Deus fez para interromper a construção da Torre de Babel?',
        options: [
            'Destruiu a torre com um grande terremoto.',
            'Confundiu a língua dos homens e os espalhou pela terra.',
            'Fez com que a torre fosse invadida e destruída por povos inimigos.',
            'Enviou pragas e fogo para consumir a construção de Babel.'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual dos profetas fez flutuar o ferro de um machado?',
        options: [
            'Eliseu',
            'Elias',
            'Isaías',
            'Ezequiel'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual dessas parábolas ensina sobre o amor ao próximo?',
        options: [
            'Parábola do Joio',
            'Parábola da rede',
            'Parábola do bom samaritano',
            'Parábola dos dois filhos',
            'Parábola das 10 virgens'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem ressuscitou um jovem chamado Êutico?',
        options: [
            'Jesus',
            'Pedro',
            'Felipe',
            'Paulo',
            'João'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual o nome da nora de Noemi?',
        options: [
            'Joquebede',
            'Isabel',
            'Rute',
            'Raquel',
            'Ana'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quais discípulos perguntaram a Jesus se podiam fazer descer fogo do céu?',
        options: [
            'João e Tiago',
            'Pedro e João',
            'Tiago e Pedro'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual era o nome da serpente de bronze que Moisés tinha feito?',
        options: [
            'Aserá',
            'Leviatã',
            'Neustã'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o livro da Bíblia que termina com um ponto de interrogação?',
        options: [
            'Joel',
            'Jonas',
            'Judas',
            'Jó'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'A quem o Apóstolo Paulo chamou de médico amado?',
        options: [
            'Jesus',
            'Demas',
            'Lucas',
            'Apolo'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual foi o profeta que surgiu depois de Malaquias?',
        options: [
            'Zacarias',
            'Joel',
            'Naum',
            'João Batista'
        ],
        answer: 3
    },
];